====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On pensait que la société allait venir là où on voulait la faire entrer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

